【本地首個死亡病例】衞生署及醫管局下午4:30舉行新聞發布會，公布有關詳情。

【本地首個死亡病例】衞生署及醫管局下午4:30舉行新聞發布會，公布有關詳情。

#有線新聞 #新型肺炎 #衞生署 #醫管局

btw 琴日 D 初步確診 係咪 未有新消息?

琴日一單佐敦
今日一單TKOH
兩單都未正式確診

睇怕封埋深圳灣